Metal Build 討論區 ( 42 ) : 自由盃人人有功練(？)

Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份

置頂問題

Q: 日版通販邊到有得訂？
A: 本post只推薦日本屋，暖男包裝完美八角
link:

Q:出貨未？
A:

Preparation in progress

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

Q: 行版通販邊到有得訂？
A: 行貨睇鋪頭心情有時唔開訂直接賣現賺盡啲，就算開都唔定時，只可以做mon post達人

魂限網頁：

Q: 日魂訂完野個個月都扣我信用卡錢即係點？
A: 佢只係試你張卡同hold limit，出貨嗰個月先會真係扣數

F91 Q &A
Q:換頭要連個長方體換 好撚難除
A:除BACKPACK就得

Q:插落去個架度個兩粒野係邊度
A:主體盒 右下角 透明袋入面

Q:兩邊肩有虛位
A:睇說明書，有得拍返埋

Q:邊度買
A:邊到買都得，記得抵制精品

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: Exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: Freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: 飛西點分正版定老翻？
A: 老翻本體塊面個兩條線無咁正，散氣口少左條刻線，背部出氣口多左兩點 (下圖轉自貼吧)

Q: 依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 魂限有sad例如手軟點算
A: 歪面甩色黐毛不影響把玩唔洗諗換，缺件爛件關節炎未過7日就send email比笨大跟進，過左就不受理

請善用會員模式

一月新雜誌圖，繼續DLC同迷惘

2019魂展 metal build 節錄（參考出品）：

其他參考出品（未走數區）：

含淚走數區：

留名問link同點訂

亞美其實都幾貴

忽然觀眾lm

We will request payment once all items are in stock and shipping costs have been determined.

Thank you for shopping at AmiAmi.

搞掂

繼續confirm繼續撳
我都係岩岩達左陣

as ur name said

fuckkkkk 失敗咗

俾錢先話無貨

又玩完

等mr魂自由

Currently we do not have enough qty for this item to cover your order

放棄，用左我兩個幾鐘可以慳番唔開seed坑

same

點解你地D 老頂見你地蛇王都唔頂你地

我大老問我做咩係咁f5

之前f5 soul blue sf f5到比公司block 港魂ip

如果佢再開，係咪係呢個版面F5就得？

想問係咪得返bic camera未開始賣？

唔ot返屋企再試

同港魂一樣，係購物車f5到有貨，然後就俾錢

一早收左皮了

唔該Ching

仆街冇晒

product is no longer available

mola mola 仲返緊歸

搭緊車番屋先開

NOT AVAILABLE

今次自由盃(除美國賽區)暫時告一段落

大家有無入球

係到吹開水嘅好似都達陣

下個月武器盃

入到禁區 俾佢搓返散

有無咁快開呀

新手入唔到

一個月玩一次 差唔多啦 不過都應該魂限多

我都估係魂限
魂限就唔使咁辛苦

通販真係撚死人

係驚佢又好似日魂清水西咁玩野，限指定payment，其他真係唔怕，炮劍pack 一定都會入

展限定唔輪到parts出啦
一定普通咁開訂

收工連hobby 都截埋

通販玩撚死人
當年紅迷飛行pack大cut搞到有啲巴打得隻本體

點解通販難買過限定㗎

通販係睇d銷售攞到幾多額，魂限基本上笨大日本玩無限受注，你要幾多佢都整俾你

樂觀d睇
metal build通販幾乎無隻炒得起
初號呢類demand大既有再販
宜家最貴個價已經係睡記

而且佢咁樣開個新模之後
遲早一撚定會出xx配色版

我個人鍾意原色多少少，隻橙命柒到炒唔起

邊度仲有 條仔好中意

metal build freedom 2.0 Prism Coat Ver

好有愛

連暖男都秒wo，同埋eva 1 都再販過仍然高價。demand高，嗰價唔會點落。直至再販到嗰demand 唔高先有機會回落

4月尾隻紅迷其實仲正過呢隻自由訂唔到唔洗咁sad ge

岩阿，我想要metalbuild, 但條女買左formania ex比我

你地啲代號睇唔明

邊度仲有嗚嗚

到時出貨只要肯俾貴價就會有

初號機有再販既原因無記錯係設計師屌7大陸班炒狗。之後b記先話再販初號機

Btw宜家越嚟越多人入坑買Mb。你見之前俾連登燈既00Q都慢慢升返

好多人話炒唔起
我就真係坐定定睇下炒唔炒得起喇
LM等睇炒上3K
利申 自玩唔會放 隨便炒

是但啦
我想訂GGGG咋

搶得咁勁，點會炒唔起

利申：乜都訂唔到，等食炒

話炒唔起果個自己咪炒囉

到時都係買唔到

出貨會出隻MC豉油

千值練唔怕啦
你肯即刻full pay既街都唔洗出
有呢樣好

運費唔知幾多呢

返工冇時間㩒，等食炒

仲捕緊，希望有奇蹟

食炒算 次次通販都買唔到

應該係

唔係有啲人話都係MC靚啲咩

mc靚d, mb 似強國

只能意會

好文一睇再睇，跟大師學野

mb = 強國 = 唔好買

mic

咦？唔見既

認真，hobbydigi 賣個d 係咪真？
見個隻00 Rasier (Designer Blue)好耐都未賣哂，想入手。

另外想入手Strike Gundam 全set + 紅迷全set,
唔太介意小炒價，邊度有得入手真野？

thanks

利申：新手

隻db 00r 好多貨無人接
同果隻色無出假野 所以都唔怕
但比人換就另一回事

a西就有出老翻
淨西就無
兩隻西既分別在於裙甲同膊頭甲既2個拉花

紅迷就得改既set/大劍配件無出過老翻
要買就買建議下個月新出既紅迷改

hobby都截左啦

唔差在出埋新版大手啦

想買淨西等完美pack，你話無老翻但都有機會比人換？

老實講要做鳩你好易 做定功課即場爆盒最實際
OOR(DB)宜家係死貨 FB收2000-2200全新唔難 港魂2000銀左右 宜家個價有愛可屌

Strike全set係指咩 空西唔建議入因為炒太貴唔值 計番條數個背包成千銀 等完美最好 或者入定清水西1100有交易 垃圾桶好似8魚

紅迷除大手都有新版 可以衝

垃圾老番List

Seed Line:
空Strike(非清水西), 初版SF, SF翼, SF Soul Blue, 新版命運Full Package, 初版紅迷, 初版飛機背包, 大手, 藍迷 , 金迷天
MC有出金迷同綠迷 不過正版冇出
Freedom有廠(無名)自己design出
突擊,暴風有出過1/60

OO Line:
OOR(唔清楚係抄初版定魂限), OOR TA, Exia雪崩腳
七劍散件同GN SwordII Blaster 有散出
MC 有出OO 7/s Inspection, OOXNR 正版冇出
OOQ有兩間廠 Moshow, Fanmade(Metal Saga)自己design左隻新

以上老番仲有啲濕鳩自家改色 例如ps裝甲未開嘅灰鳩版 基魔士官長色 珍珠色 唔撚識 不過總之正版冇嘅

唔知侵權狗國仲有咩杰作 有漏希望巴打補充 屎食評網上唔難搵

moshow隻 1:72 完美西

仲有大量合金魔改作品

係咪UC嗰啲

check過金天好似未出世

七劍見有配件包

有隻叫魔奇
命運改出嚟嘅

仲有隻係巴巴托改出嚟
但唔記得咩名了

有啲係Bandai冇出

有啲係大陸狗成隻照抄

近期老番最勁都係隻空西
真係似9成半

其實隻隻都九成半design抄足

日本人自己地方都買唔到

然而伸手撚都係會屌人唔教佢買

出就即貨，不過新版大手又要睇同舊版改啱唔啱色

巴巴改嗰隻飛雲?

一隻龍王，一隻曹仁

有隻京寶梵合金

1/72有四隻，暴風，完美西，窮奇，京寶梵
仲有兩隻應該係gk改成合金成品，伊達同真田

等再販算

垃圾老番List

官方有出照copy:
已出貨:
空Strike(非清水西),
突擊自由
突擊自由翼parts
突擊自由soul blue
命運Full Package
橙命運
初版紅迷 (有MC同火龍果之分)
初版紅迷飛翼背包(有MC同火龍果之分)
紅迷大手
藍迷
00r
3紅00r
007劍
Exia雪崩腳配件

收緊訂將會出貨:
金迷天
exia (連r3)
GFFMC Wing Zero EW

-----------------------------------

官方無出老翻原創:
已出貨
綠迷
金迷
3紅007劍
007劍觀察者
00XNR
3紅00XNR
剎帝利(有Mc同唔知乜steel之分)
紅色剎帝利
沙煞比
新安州
Zate
突擊自由未啟動版
命運未啟動版
橙命運翼parts
突擊自由 珍珠色
命運 突自色

收緊訂將會出貨:
Double Zate
Ex-s4

以上係1/100合金老翻既list
1/72唔列了 因為on9都知官方無出到

應該都差唔多,再等巴打補充

仲有007劍g支炮 都有分原創ver.同照copy ver.

好憎d翻版
搞到人買賣二手都驚

置頂先

最大獲係GFFMC Wing Zero EW 出老翻,有錢追趁依家好追
遲下應該好多狸貓換太子既事件

EZC咁多detail位
相信照炒都唔會炒得靚

SF soul blue 都有
我諗住後追sf，同fd重叫我入soul blue版避老翻

MC剎帝利直迫MB級數
唔好睇少老翻

都係mc 出?

有時我覺得Bandai無出過而你重新design都隻眼開隻眼閉，照copy都有人買係咩玩法
Trans-am Raiser你話成皮都算，自由啊Exia啊紅迷啊嗰d都買老翻

垃圾老番List

以上係1/100合金老翻既list
1/72唔列了 因為on9都知官方無出到

應該都差唔多,再等巴打補充

壹柿巴頂上面果個
新加左雪崩

唔清楚
題目 寫 MC MB 野马模型

依家MC就已經等於老翻MB既統稱

SF好易分，個頭又柒膊頭又開左洞

仲有METAL ROBOT魂隻EX-S都係
老翻品質直迫正版

抄左嗰design, 開650...實大把人話笨大開咁貴呃錢又少貨，炒到咁貴點買，之後心安理得買老番仲要話又平又抵

想知邊隻有出無出 上日本官網睇咪得囉? 就算唔係全部明 應該睇圖都睇得出八九成掛?

炒咪唔好買

係
唯一無SHOW到出黎係00部淨飛機

置頂post左㗎啦，無人睇姐

慘得過有班人買嚟玩仲要好自豪

不過佢有良心張水貼好似唔係寫Gundam

之前D人買老翻斷空我仲笑9 D買正版既人

你話炒得貴
咪唔好買，唔玩又唔會死

買老番真係垃圾

成班窮撚喺度笑人

想問下有冇圖
想睇下

屌丫,MG出Ｆ９０II
有D心動

A至Z

moshow 有1/72 飛西
特點係有燈 有實體大劍

我自己新手 學左都買唔到
有咩好怪人

google 暴風+ EX-S

大把人話以依家經濟炒唔起的

有呀 都係前排我fd講先知
旋轉木馬有PK

見到了 thx

老手都未必買到啦

不買了
完成左先金鳳先再諗
下一隻我想翻新返隻Z3

我砌好左隻HG了
砌完連盾個高度相等於隔離隻GFFMC unicorn

希望正義係魂限啦，唔想再跑啦

想砌RG但太貴

琴日搶唔到，GG了

我隻4月先到， 到時要物色神剪

買電鍍HG好過啦 RG咪又係1/144
主體咁細隻根本冇需要玩變型RG
難砌之餘 又同望落HG冇大分別

嘩啦啦

日本仔自己都供不應求
有可能真係咁貴

正版已經垃圾，
山寨貨QC仲要直逼

代理帶頭炒，香港真係好癲

$3000唔使買MB啦
仲要冒着抽大蛋風險，QC又唔係話出眾

真係咁樣呢，用初號機個價位走勢去睇我估會差唔多，未入到起碼要忍一年先常翻D

其實唔係供不應求,
係搶日本既好多都係外國人,包括我地

到時行貨就應該大把,但企硬2千8以上
點買得落手

2800就唔買了

睇下反斗開咩價

唔係咁無品啊，我都有做過下伸手黨，但就算無人教都唔怪人啦
最多咪食下炒

好耐冇留意
原來出左自由
仲有成個post又係圍繞係新手伸手同炒

最近都要等到四月尾先有新野玩

a team版直頭無分別咁濟

今個星期有老母修

代理帶頭炒唔係第一日既事

F91事件

兩年無追MB

到時企硬2900

00Q 咪又係代理hold曬貨，之後呢？
多到水浸

連基拉大和都買唔到 FREEDOM 2.0

唔急玩真係可以慢慢等
等等下就可能唔會買
買其他野

00q 1700入以為好平
點知可以去到1100

00Q點同Freedom比，基魔嘅受歡迎程度係痴撚線

Freedom 型過 00q 好多

上一隻咁講係咪初號機

初號機點同萬能俠比，eva嘅受歡迎程度係痴撚線

咁事實初號機依家都仲係2000以上
未去到嗰陣啲大帝講咁跌到1000頭

啱呀，出完第二水係跌返去二千左右，但係而家2200都唔見有

笨大肯再版咪人人有功練囉

我唔係講價錢
講緊受歡迎情況

初號機原價22000羊，就算再版都好似無見過香港有呢個價

單講受歡迎程度我覺得Freedom仲勁過初號機

Freedom應該算係2000年代最受歡迎高達頭三名，太中二病

過左成廿年
果時小學雞而家都三十歲
有能力買了

有高達個名打底

Freedom開翼擺post太有氣勢
Eva係完全比下去

全部20尾30頭

巴打應該都係其中一個

唔同講法
初號機係平時唔多玩具既人都買

Same
需求量最高一定係大陸，當年一代老翻日本動畫攻入大陸就係Eva 同seed
個代睇老翻vcd大嘅人宜家咁咪有錢玩

所以呢次出到咁貴都唔怕冇人搶
出比呢個年齡層既人2000幾都唔算係錢

我諗呢度好多都係

90後應該都係睇seed大

一個出seed讀中學 出00讀u
殺哂

小學雞初初接觸係Wing->God->Freedom

出咩價都有人搶架啦

玩得MB都係咁上下年紀又肯洗錢，笨大收割期

我見間間都截哂訂點算好

最怕佢唔出

咁又唔係 定價幾貴都買 但炒價真係不了
尋日搶唔到真係唔q玩

Seed條水剩係Strike同Astray都夠玩，仲有正義未出
就算唔開新模都可以玩到幾年

你睇笨大隔離card game出邊啲嚟吸錢
就知道邊啲係搖錢樹

IJ呢

astray 啲期貨夠佢玩幾年仲要死都唔出providence同傳說

唔好再玩迷惘啦
我仲等緊佢出黑西

初號機d週邊多到....好多無關連既公司都搵佢合作，環球影城都搵佢拍4d
freedom....

覺得初號機fans個範圍好廣
freedom只係小圈子

西大把背包出 iwsp 鳳裝又以夾埋突擊紅出

Seed D我想佢出Impluse

今次Freedom官圖介紹係Seed d動畫圖嚟，出Impluse插爆佢好合理

我要曉

會買隻空I扮露娜擺係命運旁既

緊係講官方定價
香港代理唔計
炒價睇幾多同心情

釣魚野 五金工具
上佢個官網好撚多野

Freedom 或seed有冇出過咩週邊

周邊野出太多
同埋要買初號機嘅話，MB以外仲有好多選擇

至於Freedom呢...

女女figure 粉紅魔女最近有冇出
Eva女女 成日見到

佢官網SEED D既動畫圖係講佢點樣無雙

freedom hrg模型蘿白魂合金
總知笨大常系產品都有喎

MR魂玩完Seed D應該食住條水玩Seed啦，反正副骨都一樣咁濟

除左模型玩具仲有冇其他週邊野

模型要砌嘅唔計啦
EVA都有

robot魂freedom我接受唔到

Freedom有既eva都有
但掉返轉又唔一樣

三套作品金蛋嚟

KFC叫雞
KFC齋坐

EVA贏

其實都好難比
Freedom只係一個受歡迎系列入面 眾多受歡迎角色其中一隻
而eva呢 就真係淨係靠初號機撐起

我初號機都四隻，嚟緊仲有R魂

eva d機唔係好啱我口味，我連睇都未睇過

LM

睇過 但冇大興趣入

之前香港啲街鋪最盡1950入
原價日本都無

諗太遠，今年內出到上色樣品我已經收貨

之前好似有人問x1價? 反狗特價自己睇下

不專業估計
Seed 多數係出通販
00 多數出魂限
當然有D例外

千值練隻始源勇者王係咪聽日預售？
通常幾點左右開？

高人氣通常都係通販 唔關系列事

要比人賺下

其實大家放心 依家通販 一般都好多貨 魂限另計，只要唔好心急 一出就買 機本上2至3個星期就回落，我個人認為初頭會開$2600 ，頭水完左回落到$2100 ，EVA就係例子

但隻野本身價錢只係千幾

希望係咁

計成本5百蚊都唔洗tim ，班炒家hold貨當食生菜

24000+3000yen運 =$1900 港幣 差唔多啦

前面有人話睡記SRP29xx？
如果係真既應該唔止26

咁EVA 22000yen
平Freedom 2000yen

你預短期低位2300-240啦

根據初號機一開始個建議零售價
佢開2600-2900都唔出奇

自膠

EVA初號機 22000yen
國寶第一水都$2500

Freedom 24000yen
你估下到時會開幾多錢

好樣衰
幾時搞陸戰型，d武器已經整咗出嚟

新模好大機會係通販
改少少再出既就9成9魂限

又係你相熟鋪頭

宜家問題係官方本身建議係26400yen, 但未正式開賣已經要預貴過依個價嚟買，代理又已經唔跟，咁笨大set 26400出嚟做乜，不如學以前d拉打腰帶咁全部自由定價喇

閪睡帶頭炒 有乜計

我唔明..點解斷空我有得玩分體會仲平過佢

No. 相熟無問今次

驚撚咗

等香港嗰間ggg

兩間都買

因為勇者王班fan依家正值最肯俾錢既收成期，斷空我又已經係半再販改模，唔同既

Gggg個頭係咪太細

隻4g就咁睇好大隻，而且對腳貼地性係零

狗沖gggg

gggg所謂腳掌其實只係三隻爪
唔存在所謂接地性呢樣野

得隻sr超合金4g
想入呢隻

但得24cm，又唔係真係好大

千值係咪聽日開gggg 訂？

睇相每件野都好 bulky

唔理了 已叫朋友幫訂

睇黎呢隻係限值練
要食D4 價

唔想突登出去旺角訂，上網訂fullpay算

Shut up and take my money

上網好似無visa 得PayPal?

想收隻soul blue sf 但怕假野

tokyo咁快擺左出黎

唔知千值殿開幾錢，今次真係破產啦

反而我未見過MC嘅SB SF

就係未見過先驚

既場爆盒唔怕

巴打有無d假soulblue既圖

笑到我pk上面段對話

我想收xxx但怕有假

未見過有假喎

就係未見過先驚

呢個template好萬用

JER位令我諗起STRIKE

Keyword

聽日開係日限千值練？

咁請問依個係咩日子黎？

Google下咪有

運費咁平?

官方宣傳都寫跟strike 同sf soul blue風格
所以隻野睇落有唔少位似sf soul blue同strike

姐個模都

好驚到時搶唔到現

而家呢個時間係咪已經冇希望一係食炒一係再等多排？

keep住refresh幾個網都唔見update

各位訂咗嘅巴打應該好高興

我見佢雜誌寫hobby Japan 限定咋～
通常咁既話香港會開限值練

唔係話咩 一搵就搵到

未訂過千值，即係得D4有得訂？

限值的話就得D4 ,不過等聽日，唔清楚！有時雜誌野未必100%準

老西都申請定ACC先

上次影輝鋼衣龍王丸都係hobby限定好似佢舖頭都收訂
我估今次都係

係bo~
不過冇VIP價，變相D4 訂唔貴

4. 本產品日本國內為Hobby Japan限定。千值練國際有限公司及D4 Toys Co., Ltd.不會對水貨提供售後服務，客人請自行聯絡日本零售商聯繫售後要求。

睇下第4行中sad就玩完

咁大件野都好肯定會有sad

即係叫你唔好諗買水貨
而老千出既野玩爛機率好高

唔出奇,隻新紅迷aeon網店$2999,
佢哋呢啲跟港行定價標

佢寫到咁我估今次冇人再買水成3000銀既野

比想像中平,2盒,THX

今日心情好！決定整個老翻狗大整合！
ＦＫ老翻西柒足７２小時實錄：
１）放相上來加水印曬命，結果被發現假６仔！
２）被發現後同人講自己同２仔５仔一齊收，三隻夾埋１萬左右！
３）被各位看官質疑點解唔公開！ＦＫ老翻西話自己ＤＥＬ晒記錄！
４）被眾看官笑到趴晒地後被人質疑到口啞啞，話自己睇唔起ＨＴ！要曬都唔會曬ＨＴＨＴ係ＣＨＥＡＰ野（ＯＮ９到無倫）！
５）最後＂話＂自己買左隻正版，希望各位看官放自己一條生路！

不過我想講！一日老翻狗一世都係老翻狗！我針對緊既野係你柒左唔撚認！重要話此ＰＯＳＴ玩緊既玩具係ＣＨＥＡＰ野！咁撚叻你又要買！重要買假野！肉唔撚肉酸呀！

講到玩假野！！FHKHKHK #18987一定最在行！！

走啦on9, 唔撚好阻住我地吹水。呢度唔啱你呢d私怨小學雞

我諗主要版權問題 所有勇者系列無得平架啦

池田差唔多訓著

係咪要轉聲優呀屌

唔好話池田 我都差唔多訓著

咁夜算唔算虐老

已經block咗佢

屌換撚左小野賢章

啫係又要搶
平時都係落鋪訂，未試過去D4訂

限值都要搶?

冇咩特別，唔值$3000

官方圖真係好靚

同一條骨架

未試過買限值，不過我估限定野通常都少

唔想再搶

咁X1FC同X3呢

邊一個post

應該原本CV年紀大,配唔返青少年把聲

有得訂

呢間有實鋪 都有去過佢鋪買過2隻shf

睇佢fb都唔係好多人，好驚中伏

佢網上訂仲有廿蚊discount
不過佢平時啲like 數又真係少得可憐

可能細鋪少like都啱嘅，但真心想知炒孤會預幾多度
如果差唔多我當然會揀返炒孤

咪就係你呢d人搞到人地做唔到大舖囉

對唔住囉，驚做傻仔中伏嘛

新手見佢紅迷仲有得訂決定試下
下個月知結果

無訂埋freedom?

無啊，本身鍾意紅迷多啲，所以第一隻mb諗住揀佢先
同埋始終freedom 8月太耐之後，依個時勢太多變數

都啱，其實我都唔急住玩嘅
始終屋企太多未開盒嘅玩具，買返嚟可能又係玩一陣就放返入盒
加上個個都講到搶咁，搞到我自己心急埋一份
都係慢慢等下算，反正重有gggg要訂，同後追返sf果啲
都係等下先

pbhk 26-28免運費

屌佢時裝美少女PBHK免運把撚

駁唔到開隻mb黎都話諗下 仲訓緊

我都見到

係 邊到買都係一樣

唉， 又清左， 諗住今日上去望下間鋪先訂

！

2980
正

收工去訂

收工去

收工即去!

今年課金比老千仲多過ht bandai

上網訂同收工去訂有咩分別架？

有啲怕出去

想問下千值練係咪好似要落全訂?

上網訂免運費都係3022
去鋪訂要唔要另俾運費

網上訂要全訂，鋪頭半訂

上網：全訂，鋪頭：半訂

上網比全數？ 出街訂只比訂金？

之前訂影輝鋼衣要全訂

等你地報告係未出街都全訂
係既費事哂口罩出去

請問會唔會好似Hot toys 咁手快有手慢？

如果唔會就聽日放工先出去訂

唔好意思，第一次訂

係未公佈定點呢，唔見配件嘅

其實我都只係訂過一次
但印象中就唔係鬥快嘅
我舊年訂佢隻炎皇見到依家都重擺住訂個牌

得大技手型+台座

隻野配件應該得刀同H&H手?
佢本身就全指可動同個盾完全打開

原來無刀無批,姐係會出多SET PARTS呃錢

好似三一對翼咁?

緊係啦

btw 隻麥加登有無人又沉左

Gagaga 3050$ 講又唔算太貴，但好大隻 同無配件先係問題

兩種 合手同無合手

唔大啦
我反而嫌細左d

超級系係要大大隻， 佢都冇PG咁高， 比我想像中細

即係劍刀，鑽，shield effect，粉黃手嗰d 好可能另外出 咁少配件有d失望

琴晚入去有紅迷

頭到地24cm
按比例計佢雙翼展開哂就成30cm

依隻24CM 1:130 比例左右
但要1:100 30CM 高既話應該要多個開先成事
同對翼都會有60CM左右長

3k 配件少不可變 點解個個都衝...

因為同級產品只有好多年前max 合金
而果隻係垃圾

自由炒價2K5UP個個都話沖去買
GGGG 正價3K 好平吧

乜柒配件都無都3000真係貴

仲衰過隻黑三一， 刀仔都冇把

BTW隻野應該比AMAKUNI拉高個價
AMAKUNI 出開PVC質素超高但開價好狼死

千值不嬲都好貴㗎啦
隻洛克人都過千

個人覺得佢依個size個價定得都算合理嘅，睇返
metal robot魂 14cm 千幾蚊
metal build 18cm 二千幾蚊
gggg 24cm 三千蚊
但真係少配件同三千買隻玩具有啲掙扎

係愛
三千蚊 值唔值 既試煉?

老老77
上色靚同有售後搭救 我覺得算係咁
當買IPHONE加APPLECARE咁樣

我唔同其他野比
睇下其他千值3000蚊產品都有好多配件
有D重有變形合體 有燈

老千練不嬲都比人屌慣
的確唔知哪來嘅自信

地台廢，關節弱等等
今次隻野唔夠大隻，配件又少，最搞笑係個地台
零特色，美其名新系列但地台係舊野，睇唔出係GGGG專用地台
承托力一定係零，隻野又企唔到係地台，好似用塊野加支架頂住隻野咁想點呀

斷空我final$3080超值

係囉，老千練最叻就係細細隻都加到少少led
感覺成隻野係閹撚哂d野又貴一貴試水溫

今次真係睇唔到塗裝有幾驚豔，一貫水準
好撚驚佢好似超獸咁有幾隻色
佢唔出嘅話呢隻先有價值，出嘅話呢隻就好令人垢病

我以為有分體。原來無

色實有翠綠同黃金 唔使驚喎
最多加個淺色既決戰後VER

呢個決定唔容易架

無H&H 隻彩手都竟然

斷空我真係抵買好多
依隻睇完配件15 16

同4g比超獸抵俾錢

等下算
d消光黑又惹塵又易花

24cm講真你會拎黎當robot魂咁扭咩...
最後咪又係站屍

可以唔洗跑通販，仲可以傾下諗下先落訂既感覺非常良好

睇返官圖都係站屍圖多，就知佢無野好玩

合唔合到體真係唔係重點，除非一隻合體一隻分體咁display，唔係最後都係合體擺pose入櫃完

有咩POSE 擺到
佢動畫入面一係H&H,一係無可能做到既動作(腳踢高過頭)
都係買返黎企姐

gggg 係咪仲有間香港廠出?

四條G買返來緊係想玩一次合體然後擺個正常pose鳩企
邊個敢扭呢隻野呀,一定扭得好論盡

要個size嘅話,24cm都唔夠啦

大家不如去Facebook 屌柒佢又貴又件小

因為無配件，有批有鎚既話就唔係企
本身ggg唔係靠肢體動作而係武器，乜都無咪只可以企

pose+ 得3G

結論係你3k買尊佛像返黎
呢d真係睇你信仰夠唔夠

可動手同左手前臂叫有d野玩
對翼展開都係基本野

無野補充了，3k thanks

仲有條尾

的確 無刀係差D,
鎚就無可能出到.批我就覺得可有可無,
但GGGG本身係靠外型霸氣,有別於GGG同GFG
所以都會訂定等配件SET

ggg同gggg咁多人出
幾時有廠關心下孤兒仔gfg

就係考人嘅信念

咁嘅package同值錢係完全唔成正比
所以課金嘅人唔會多,咁課左金嘅人就會突顯到果種優越感

gfg 人氣同表現低好多
你見SR都係拖到最後先出GFG就知

大家嘅勇氣去左邊？三千都無？

追番sr 當年買3舊唔洗，仲有effect part好抵

小左幾件野 同埋右手好似無得分開，扮飛出來

陣間1點出去睇下多唔多再報導

兩樣買曬就6000蚊
但冇位同時放

老實講如果Freedom閪睡真係開2900以上，4G先3000真係唔洗諗即課啦

少左 批.刀,飛彈拳 3樣野
應該會跟埋霸界王武器一齊出

我最期待既HXH 佢竟然冇

代理既分別
日版GGGG 75算都要3千7
港版GGGG 除返YEN價只係 6幾算

而家先知少配件
糾結

呢對手,我果陣一打開覺得好膠好肉酸,跟住收埋左

地台冇用可以忍
冇配件都可以忍

但係明知佢有可能出其他色真係要等
消光黑真係頂唔撚緊

原本諗住放走隻sr，焗我keep番住隻sr

老千練應該會噴得靚d
如果有呢對手

配件SET:收到

佢公佈出食玩果陣就放左

做返新版斷空我個種色就好

冇錯,最新果隻斷空我果種上色就睇到厚重感
GGGG依加嘅上色未係好啱口味

垃圾閪睡

勇氣呀勇氣

鋪半訂 1525

巴打好快手

出緊黎

可惜佢話有排都無版睇

btw千值張單係咪好易甩色

qc 一定好多問題
之後過一排 就會改良再出

經理係鋪到睇場 訂唔到 都係過2日先

我上年10月尾的單
到E家都係甩左小小色

收埋Keep好應該無問題

好似有模了。以下偷圖

不過睇價錢做人

下面幾行字好熟口面 一搵 shf post見過

真骨鷹邊有可能咁平...

我覺人鍾意gfg多過ggg
gggg>gfg>ggg

你尊佛像玩下手4/5k埋單 信仰大考驗

即係星期一FB果個

唉，貴又嫌佢貴，平又驚佢伏
買玩具煩過揀老婆

只要唔係好似聖域咁連本都食埋你既，其實擔心無錢找數好過啦

只怪香港買玩具太多黑店愈貴愈易中伏

但呢個平得有啲過分（雖然話係正常價，但當周街炒價嘅時候，正常價就會變得唔正常）

反正買來擺,
隻帝皇萬人俠好似16年收貨後擺入櫃都冇拎過出來
我個人要型多過要咩分體合體可動性

心大心細。。。 尋晚觀塘個間又miss 左

我唔夠人搶，先試吓同佢訂

依個價錢當住無貨先，有貨派當bonus，買玩具姐，平常心啦

一係細鋪有啲驚伏
二來始終心目中價位介乎2000-2300

只可以話祝你好運
收到記得講聲我唔介意幫襯佢多啲

嗌出嚟

剩係講隻真骨，日本定價唔連稅7500，7算都要525。佢開490，又點會唔驚伏，仲要當時周圍都秒完...

咁都係差廿蚊姐

驚閪
起碼再販一年
玩遲啲囉

孤仔開3150

廿蚊？

間野開1980嘛

唔知仲以為你講freedom

我都係
心諗：無撚嘢啊

嚇到我即刻走去睇FB

sor，因為今朝都係討論緊4g，無寫返係4g開3150

其實千值鍊D野大家會去返千值鍊間野訂定無所謂都OK...

其實依家好多玩具都做到合體變形又keep到造型
斷空我就係一個好例子
點解始源勇者王唔得

你好想3000銀買返黎中sad？

有本舖緊係去本鋪，有咩都直接搵佢搞

呢個我都好想問...點解佢唔識分體

港版有保，日版冇

同GGGG個合體方式比較接近既係超重神
但超重神 合左出黎比例其實好一般
而且GGGG跟原著合完之後會變得好厚

嚇死我呀

倒吊

聽日過去訂GGGG 同洛克人

倒掛唔知可以捱幾耐唔會關節炎

剩係個膊頭兩隻爪已經冇乜可能還原到

斷空我偽合體點同

隻洛克人都好吸引
冇咁多彈藥下都係買返藍色原裝甲先

外形好似mg 2.0仲靚仔d

就算上埋色都係MB FREEDOM2.0靚喎
仲要未計把玩手感

MG 2.0最柒既係隻翼有隻角突左出黎
其他都普普通通無乜特別

呢間係驚伏

第一次想買千值鍊 想問下本鋪係咪即係要去實體店度訂

不過外觀真係各花入各眼
個人好期待呢隻mb freedom2.0
似MB Strike咁多金屬結構已經好正
完全係我杯茶

係呀，係兆萬二樓，有兩個傻鳩sale，
柒下柒下無野做

想問千值鍊幾時截訂？今個月無錢訂

GGGG即刻full pay

今日靚女peko睇鋪

今日有得訂未?

自己上FACEBOOK睇啦

港行截咪去孤個d訂，有排收訂 (好似)
不過又斷手斷腳就自理

樓上 擺錢上賭枱咁

買玩具買到賭錢咁

買玩具又要賽跑又要賭大細

伸手伸到呢...碌前幾頁都有cap圖啦

其實我係想問千值練門市有得訂未...
我知孤注有

有啦

磁石腳個隻？

有咩原因會覺得街鋪有而本鋪係無

有無人知門市落訂係咪淨係收現金

睇佢呢間好似玩夾公仔機為主
搞到我心郁， 師兄online 訂❓

收卡

點解你唔睇千值練個FACEBOOK?

我有朋友上次訂隻宇宙騎士去問千值練門市佢話未有
但孤注已經開左

下次會識...岩岩轉左新工人工升左先有錢玩呢D野...
所以乜都唔識

想買既玩具邊間廠出我諗呢d係基本認知

新入圈真係未必知喎咁

老千可信用卡

鳩估隻mb自由第一水街價2600

熱門Mb 通販 係香港睇黎2000內買到係無可能

訂價都26xx 街價點會再平

2650依個價真係 無人性

應該咁講 我用中文search facebook search唔到係我柒左

因為今次d鋪訂價都唔一致

造形要跟個武器名on99

暫時最平價收訂都係明眼人，其他好似都over 2600

一係咪等埋孤開囉，不過宜家通販佢玩法好可能係派街幾日前出post叫你地去落鋪訂

學初號機咁玩
1秒1000 reply 好刺激

2650 貴得誇張啊 巴打

未收工😥

hobby 都係， 但包送貨

寫定個FB bot話 要一隻信和拎 先......

10算好難買落手

佢連隻MR巴巴托斯都唔開就知佢咁玩

無追一陣咁多花生

2650封底價

9估Freedom第一日$2899

我都訂左， 大家互相祝福吧

暫時見最平無鋪得個fb 人名都開2400

其實只係對freedom 個名有信心

唯有祝福me,
但而家 開訂2600都好快截

賤種藍精咪開$2390
一樣大把人衝

爆米今晚應該都好快截

掉轉返諗
2650去訂隻原價1900既自由,不如加多400去訂GGGG
我地玩仲要比日本仔平多700

無錯，同埋隻自由個下場肯定同eva 初號機一樣

gchi

希望如此， 大家有平價心頭好玩

果啲無骨氣嘅窮鳩就咪理啦
為咗少少錢就跪

初號機而家仲係炒價喎

2100 左右？ 佢原價yen 係幾多

同埋初號機係俾強國人係日本掃曬第一水,群情洶湧下官方先再販， 所以先落返價,唔係應該都 起碼2700, 但今年日本個邊應該又少左好多強國人搶,太多變數了， 難測

Must buy去兆萬訂

夠呃閪屌

巴打講出重點

咁3000 gggg nk真係值過freedom 2700

GGGG好多街鋪都係做VIP價，孤仔開咁高

唔係得明眼人做vip 咩?

知唔知vip點做？

已訂4G, keep住有人訂

要排隊

唔知會唔會千記史上最快截訂

爆谷？定老千

會唔會咁快截

爆米啦我估，4g慢慢訂都得

老千
keep住有人入

睇埋麥加登隻實物我又訂埋

收九

無柯柏文所以唔入佢，慳返d錢

原箱入hot toys

原來唔興貼mb 貼罩

點解會變左罩POST

個個都曬

成個post都就1001
Post非官方網上料竟然係罩

咁落去係咪會見埋廁紙

入嚟睇左尾幾版, 嚇親

笑死，騎劫

我都晒d中左伏既mask

公司今日先派左盒罩比我
緊係知我今日去訂4G補貼我

新手罩又無mb又無
等下個月派紅迷先第一隻

推得咁快以為有咩break now

原來係gggg

同埋口罩

窮撚貼tanktank得唔得

已訂gggg

太多了 條友仲要唔識擺pose 柒企

真係太多
Love哥都無咁cls

講還講 皇者次劍mb個setting 參埋西玩
個設計同配色夾西多過夾紅迷

所以買多左set大陸18年出既魔改，遲下試裝埋雙大劍

自己買左都唔好講出黎
一陣比人狙擊都幫你唔到

太多啦，點擺都係柒

agger

多到以為係喪屍暴龍獸..

個個跟住閪睡個價黎炒

發佈完全武裝西都冇人會留意自由啦，二揀一一定揀全武裝西，預計12月到貨

Why not both

貴得去邊
要嘈既貴同平都會嘈

有冇見過之前話貴唔買
最後死死地氣買
想睇圖

永遠有班人，其實佢唔買都喺度嘈
$2600又話會變初號機
$2000又話等原價
原價又話等變OOQ
$1100又話唔靚唔想買

好似2號機咁
依家去到1600啦，差唔多原價咁樣
班人咪又係話等變萬能俠
想買嘅都出咗手啦

咁講，2650的確貴咗d，2200我都覺得可以一戰嘅

如果照初號機開市2500之後個走勢
再販一次應該可以2200嘅
當然冇人知道八月咩環境

係
所以唔洗理佢地
1100係笑柒正價買班人
但永遠唔會買

就好似老人老婦騎驢
總有位入但唔關佢事

26xx真係有D貴
所以我走左去訂GGGG

剛巴同路
如果自由個訂價
2100-2300 必入

你唔係覺得貴
係覺得唔值比人賺

笑撚死，3日真巴閉

咁突然改，俾人屌死

咁樣咪仲多人趕住攞貨

諗嗰個都低能

我有D貨擺左係到成半年了,仲未同巴打約交收

佢既意思可能係
疫情令經濟轉差 大家唔好佔我地方咁耐
不過無論點理解都好 都一定係自私架喇

快啲嚟攞，唔好阻住我啲位
唔攞就食撚咗佢

自私有咩問題其實？

新訂就得
舊訂就有問題

冇既 當共渡時艱囉
BTW點解你會咁大反應?

都唔係開鋪開得長時間架啦，都係下午個幾粒鐘，真係當人唔洗返工咩

咁都叫大反應，你冇野下話

明明好正常 咁都叫大反應

疫情同唔hold咁耐貨有咩關係

消費者突然俾人呃殺左取貨期正常消費者都屌
用疫情嚴峻黎開頭 但方向係竟然縮短取貨期
如果屌兩野都唔得既 好難講得服人你同間店完全冇關係

唔知呀，講句野都叫大反應

我諗再加多個gif落個回應應該似好大反應啦

所以話呢度多炒狗係事實黎
分分鐘唔同店長係度添
咪繼續bin 不痛不癢

十算都合理既 真係諗唔到點博

係咪驚人撻訂啊

我估疫情令到d人拖長時間先去拎貨，店就無咁多位放野，於是店就一刀切要客3日內取貨

經濟差
冇錢冇地方

巴打我檔住你走先
唔好亂咁屌呀 呢度啲人好惡架

要撻 幾長幾短都撻

語境問題

我屌你老母

我屌你老母

多個表情爭好遠
咩「你以為我好大反應其實唔係」
呢d cctvb膠劇式誤會其實好無謂

其實如果唔係上個post位巴打咁肉酸我都唔會咁回

大唔大反應其實唔係重點
重點係如果你係消費者角色俾人無理剝奪
正常係會一齊屌 而佢既反應係問返人轉頭有咩問題
我就覺得有啲奇怪佢同間野係咩關係

都ON9 上個POST屌又唔係我屌先
個個淨係走黎BIN9我

係囉有咩關系我都想知
你自己諗多左仲話人
咁你想我點

以上全冇標點同emoji，自己諗我係咩情緒狀態

又係你走黎挑機先
又走黎問我想點
你玩曬佢啦

咁都好嘈都有

無啦啦玩針對 咁戇鳩都有
小學雞咩

其實自私有冇問題已經好哲學下
呢度都係討論返Mb算啦

自私係人之常情
但呢個情況自私就有問題
因為剥奪消費者權益

新訂你咁搞冇問題
我唔會幫襯
舊訂咪比你食住上
等陣股市大跌要一日內取貨
又呢樣又果樣

自由盃開始花生不斷

麻煩新post揾人開

比人追擊負皮

討咩論mb
討論親mb都係點新手伸手同價錢點炒

bandie 堆模型 mr robot魂都算
最近講既係gggg同口罩

希望cctoys隻天元唔好無啦啦開訂
呢排彈盡了

唔係完左啦咩
我見ar截左訂

孤仔蜃氣樓出貨

講出心聲

有上色辦價錢同出貨日咩

乜柒都冇
但係截左訂
喱隻我都有啲興趣

等上色辦同價錢再算
對上一次見到既辦只係成隻上左金屬黑

有sr就算雖然隻sr 軟手，追唔到咁多

我都等緊

間鋪補左聲明，花生繼續發酵

一早咁咪好，改短時間實俾人屌

改乜鳩3日啊 宜加要改返14日

找左尾數先有14日
唔係都殺你訂

E家好明顯係D人無錢比尾數
唔係點解唔攞

同意

先幾餘額透過轉帳或轉數快

自膠

先將餘額透過轉帳或轉數快

店係知道問題在於一d長期唔拎貨，老奉當店係store room既買家。咁點解唔一開始就用e家呢個手法去對付無恥買家，而係一刀切搞埋其他買家有時做野真係唔好咁懶只係貪方便，買家流失左好難番轉頭

學其他鋪咁過左14日當你唔要件貨都得

又冇位 又冇錢 出埋d屎橋 搞嗅個名
要拎晨早拎左貨 仲點會拖
過期殺訂 平賣走貨啦

間間都係咁做，但有人用疫情做理由拖你，咁先要再處理，只係肥仔今次就柒左d

比完尾數先KEEP14日
做佢既客真係慘

又加左價+$50

又唔肯順豐到付，又話盒控個d唔肯

咪blacklist下次唔做佢生意囉

屌呀，未訂呀

呢樣間間不嬲都做
問題係而家經濟差多失業
大量買家撻訂
現貨遲左幾日又冇人買
佢出呢條橋 係想早d拎新貨出黎賣清倉

而家唔係個個好似我地咁撚有錢隻隻都要話入

我都未訂

見好賣加價

呢到個個都係土豪，me都係食花生

睇官網就知 昨晚已經加左7usd

希望細鋪唔好跟住加

細鋪加定減都唔會去

屌好彩琴晚訂咗，一日就加$50

訂左+1 不過都諗左陣

我都掙札咗幾個字，行咗個圈皆旺先決定訂，諗到要買埋武器成四千銀就肉赤

VIP 同街客差$70

買野真係要諗過 鬼叫自家窮

好彩訂左 + 1

如果特登搭車去訂 時間車錢都50
呢到咁多有錢人
未加到500都唔會嘈

me too都係快快手上網訂

屌聽日落去訂

要食少餐飯

如果唔係等蜃氣樓派貨琴日去左訂

Me too

上番條侵權list

紅迷改張圖可以抽走啦

同埋補番官網係冇O-Raiser嘅資料

SF SoulBlue老翻區分

拼音

我都見到，好彩尋日啦啦聲去訂咗
今日VIP價同我尋日街客價差唔多

隻野都3000蚊
果幾十蚊算係咩

請教巴打，呢兩隻有咩分別？

同一隻，下圖係封套
你上網睇吓開箱就明

魂展限好興雙Cover 白色係外套 黑色係主盒

上YT睇下開箱片

留意番空西又係另一隻Boxart

Thx巴打，純粹打算入淨西加炮筒同等武器pack

Thx巴打

鋪頭買都可能有假一手

咪臭系

想問mb光之翼點分真假

點解你會覺得鋪收安全

其實個post頭太長
一係加4個 [member[/member]收埋佢
就咁hi light個title叫人㩒入去睇仲好

其實圖可以變Link/整合

你可能話咁多字會TLDR 但要伸手就係伸手 之前有人問邊到有得睇出過咩MB 想講頭Post第一句就係

黃就黃 邊有疑似

邊有人睇

4G已訂

GGGG加洛克人 落訂都冇左2k

敢問in’s有無黃店

運費幾錢定落鋪攞?

每次有新手伸手 就叫佢躝上頭Post睇

仲猶豫緊訂唔訂隻gggg

dl app搵就有

[member]大家訂4g係走上兆萬訂？聽日先得閒去，想問埋freedom去邊訂好？爆谷？［/member]

希望今年12月/下年1月無mb出

魂展通販魂限，上年三個月出左三隻

呢到巴打好人成日都教新手

魂展 5月貨
係驚彈隻大野姐

GNArms

睇自己受唔受到風險啦，開價低嘅實有風險
穩陣嘅陣有啲貴

3日一個post

上網訂左gggg

有無人覺得soul blue 突自無舊嗰隻咁靚
但好難再入手新嘅初版

各有各好
p.s.得隻老江湖初版

講起sf舊色 睇下當年睡記賣法
係有賣過正價

幾年前唔識保養有d關節位氧化左

幾年前仲有啲良心，而家剩係賺到盡

2500 送3隻垃圾

原來以前會賣埋舊骨比你

開倉價f91

咪呢單野比細鋪屌之後就仆街了

果時觀塘單野其他鋪嬲到

大把貨 驚賣唔出咁

做批發已經賺左第一水，仲要第一個出黎平價賣賺埋零售。咁d細鋪食咩?

所以依家咪識玩

巴打可唔可以講下去邊訂?冇玩開但見到隻4G好想買